{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044786",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1091033?place[place_type]=GID&place[gid]=1091033&place[latitude]=37.8059707492&place[longitude]=128.8913219328&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경포 스테이195 펜션"
    },
    "text": "レイトチェックアウトは30分当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 人数に応じて基本寝具をご提供し、追加寝具が必要な場合は20,000ウォンの費用が発生します。 客室内で簡単な調理は可能ですが、飲食や煙が多く発生したり、腐敗が早い飲食物は禁止されます。 タオルは客室内では持ち出しが禁止されています。 客室内での風船、ろうそく、花火などのイベントは禁止されています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 グリルを利用する場合は20,000ウォンの費用が発生します。 個別テラスバーベキュー場を利用することもでき、これは当日現地で決済します。 幼児基準で1人当たり30,000ウォンの追加費用が発生し、最大人数を超えることはできません。 また、12ヶ月以上の幼児から追加費用が発生し、幼児は0歳から12ヶ月未満を意味します。 追加費用は当日現地にて決済いたします。 各客室にはテラスが完備されており、stay Aは5坪、stay Bは15坪の大きさを持っています。 無料Wi-Fiが提供されます。 ペット同伴はできません。 駐車場があり、無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。 ご利用時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までです。 客室情報は、stay Bは基準2名、最大3名まで入室可能で、stay Aは基準4名、最大6名まで入室可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "レイトチェックアウトにはどのくらいの追加料金がかかりますか？",
            "answer": "レイトチェックアウトは30分当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加寝具が必要な場合、費用はいくらですか？",
            "answer": "人数に応じて基本寝具をご提供し、追加寝具が必要な場合は20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室内で簡単な調理は可能ですが、飲食や煙が多く発生したり、腐敗が早い飲食物は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内でタオルを持ち出すことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内ではタオルの持ち出しは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内でイベントを開催することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での風船、ろうそく、花火などのイベントは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "グリルを利用する場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "グリルを利用する場合は20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "幼児基準で1人当たり30,000ウォンの追加費用が発生し、最大人数を超えることはできません。また、12ヶ月以上の幼児から追加費用が発生し、幼児は0歳から12ヶ月未満を意味します。追加費用は当日現地にて決済いたします。"
        },
        {
            "question": "各客室にはどのくらいの大きさのテラスがありますか？",
            "answer": "各客室にはテラスが完備されており、stay Aは5坪、stay Bは15坪の大きさを持っています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ご利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ご利用時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までです。"
        },
        {
            "question": "各客室の入室可能人数は何名ですか？",
            "answer": "宿泊施設Aは基準4名、最大6名まで入室可能であり、宿泊施設Bは基準2名、最大3名まで入室可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 608
    }
}